AC米蘭球迷臨時吹水區（1）

樓上係gay佬

咪尾

皇迷搶post

1001唔開POST

Il Messaggero report that Gazidis wants Gasperini at Milan next season after his impressive run with Atalanta this season that has them in the Coppa Italia final and in the race for a Champions League spot.

咪又係撚撚

邊個1001

蒙隊

sry 開ot無留意
等陣開

扮工仔

[七場一勝保帥位] AC米蘭球迷討論區 126

個po 名好垃圾

又係蒙隊中1001

@蒙隊

環保

屌你老母

又推環保po

搵人開post啦

開緊

@28028

屌你

賭狗1001

識傳波

呢球幾靚

屌我入咗呢個post睇

查漢好撚獨食

出uncle ball

操傷第二件

又傷,撚撚好波

唔排除成班爆哂計

Bakayoko appears to tell Gattuso "Fuck off man".
Gattuso told Bakayoko to warm up, he then puts Mauri in instead.
唔知真唔真

波叔

波美斯

美斯

換莫利=助攻
換波叔=入波

波叔運氣值100

神鋒已經4場冇入波

操傷第三件

加操好波

2-1

Destro

吊，又要劇本

屌你成班人做乜鳩

空撚晒,ON99

準備2-2

打少個

仆街球證又紅

落鏟嗰個唔俾

玩政治

屌你咩柏基

補番

做野了

咁先補返

左面冇查漢冇柏基達
下場點出?

連續兩場投訴就紅，明顯玩針對

呢個球證叻仔喎，點睇第一下都應該黃左落鏟果個先啦

又紅又傷,下場點出?

都唔撚識控制場面，正仆街

柏基停幾耐

係咪on9咁換人 換個中場入黎先啦

出盡力推都唔使比牌投訴兩句就紅鳩你

巴卡私怨點會換

場場紅係點撚樣

其實係紅佢一野拍開球證隻手，呢下係抵紅，不過球證唔係黃咗落剷嗰個先，的確係好有問題

柏基仔俾球證裝撚到

真係全靠當拿閪

mauri 呢吓轉身幾瀟灑

mauri

有冇未來人

紅咗對面，仲未完場

milan win

3分已袋

驚險三分

睇鏝先

who open post

腰

球證痴撚咗，吹完雞又派多一張紅俾對面

舊光頭肉緊到

點解隊草咁都要食黃

屌 訓訓下扎醒睇左5分鐘 做乜鳩又紅

呢個球證發咩癲三張紅

對面完場再食多張紅

柏基達投訴過激

mc 1-0

我誤會咗球證玩針對，原來佢係痴嘅，一嘈就要食牌

cls球證 完場仲抆槍

出面班利迷

查都射唔到呢d

甘賓尼遠射

冇得救
認命了

btw咁撚環保

靠查就食得屎，今季射咗有無一百球

隊草嗰度兩條友互屌，各一張黃，完場對面條友應該爆粗屌球證，所以球證照紅佢

李城踢得太消極

下場靠安答了

冇嘢好爭

係掛，但咁樣俾牌法，無助控制場面。

第一下點都係俾落鏟嗰個先啦，再等柏基冷靜先黃佢，而唔係一下就俾牌個受害者

無辦法
米蘭唔係真係咁多錢同吸引力請頂級教練

我地仲孭住ffp單官司同隊草廿幾m買斷數
就當出8m請干地都係好重皮
仲未計我地完季走幾個後備，又要簽人

你真係on9..............我地咪有波叔囉

Borini>>>>>>>>> messi

係一樣咁勁,梳

好似開新post冇耐

中伏專員-蒙清

【撚帥或成最大贏家】AC米蘭球迷討論區 132

又係蒙隊中

開咗

[反惡法] AC米蘭球迷討論區 136

開未

未爆post

又咁快

@二石

恭喜二石巴

屌 三日一post

乜都冇發生都爆po

摩門教都無左半啦

二石表示唔開， 搶開啦喂

你啦

摩爹唔係我地諗架啦

樓豬又跣其他手足1001

佢係咁

=.=

[又要重建] AC米蘭球迷討論區 137

@R籮卡卡

OK

原來抽緊盜清水

190m

25

爆

康打又唔開

4日就爆
應該有一半以上係因為托雷拉d19報價

又係呢個呃鬼POST

蒙牛清1001左鳥

[乞衣米蘭震五湖] AC米蘭球迷討論區 141

Giampaolo pretended like he was Patrick Cutrone’s friend but once he was past his prime Giampaolo sold Cutrone down the river by dismissing him.

[又要Si! ] AC米蘭球迷討論區 142

邊個爆左唔開，正一死基佬

建議個名提提大家721

我1001
第一次開 巴打幫手完整下頭po資料

btw個名寫咗被狗搜屋個義士

用義士張相就夠

開咗post 未

未

終於唔係我

狗竇重現

致命直線

仲未開牙

真係得我哋死都唔肯開post

全部都買緊老婆餅唔得閒開

我開?

ok

.

係咪個Post有bug成日見有新Cm但入去咩都冇

1001左

手機版仲見到係997

【以眼還眼】AC米蘭球迷討論區 (149)

依家打多一個
leao rebic theo呢d都跑得既 快d放出黎啦屌

唔講唔知打多個

biglia=減1

完全唔知睇緊乜
成班廢柴連傳波走位都做到碌撚咁
仲好意思踢波

查漢又-1
Suso 又無態
水槍又隱形

有幾下睇到想one two 點知波都控唔撚到，想知練波練啲乜鳩番黎

卡拉=比人話過就話
RR一場都唔知跑唔跑到去前場幫手1次

咪玩喇 2隻閘overlap我阿婆都識守喇

泰廢

牙路1001

你開po啦

皮狗OUT

解決唔到後場柒既問題 踢得好左都無撚用

卡拿 助攻兩隊，好波

唔知季尾排唔排到頭十呢

右閘孖寶、拉素、霉沙……

兩個錢馬守龍都唔掂

不如諗下黎緊4 場拎唔拎到1 分喇隊垃圾
真係真心垃圾
睇咁多年波無一年廢得過依家果隊

[撚撚是無辜的]AC米蘭球迷討論區(157)

係街開唔到

你開 la

開左, 隊垃圾無人想理

今場應該又失3分

勁

[天滅中共 全力護級]AC米蘭球迷討論區(159)

Hello

唔小心搶咗1001

查漢快啲躝啦

開吧

牙ben

想要咩topic

照copy

廢能到

對面廢到

半場唔換KC,皮狗

kc又黎散步防守

LV米蘭

太假了

開咩標題好

Lv米蘭

輪迴柒
再唔係用黑警死十八代

真藍黑已官宣借用卡達拉

唔好再LV了

仲未有post=.=

開po 未 ？

無post

Sky report that even after signing Kjaer, Milan could bring another central defender

垃圾

無咗伊巴就係鳩射

post呢

好彩前面幾隊一齊失分

唔係人地紅牌輸撚埋

變返隊濕鳩波
人人去到禁區頂就抽

屌你老味完全唔覺打多個人

痴撚線柏基啲控波全部離身九丈，跟住又係個個爭住禁區外射

無伊巴就收哂皮

真係無撚咗suso都係禁區邊鳩去鳩射

人地中兩次柱

下場打隔離街

係...

冇牙ben條中場真係=屎

搵次爭氣啲喇屌

1001開post

根本放走水槍就要入多件前鋒
前半季水槍啞火己經無人識搶點,下季入左雞巴都唔入多件中鋒

光頭狗話唔洗買

重開先打錯字

[天滅支共] [No Zlatan no party] AC米蘭球迷討論區(167)

輸少過5球當贏啦

等開post

DLLM

訓覺

柒夠喇，訓覺喇

皮狗係醒既
之後一定要用返上半場個陣型踢法
唔夠體能就操
咁應該仲有得爭下第5，6

我半場訓左

做錯乜下半場比人屠

有冇靚仔開post

你睇KC果下跟人, 世界級呀你老味

話左conti KC 雙廢睇到都火

痴撚線
踢緊咩

THEO今場好似食左屎咁
D出波廢撚到

真藍黑四天王
conti 屌 kc 卡達

多撚謝鳩頭佬同基金佬啦
妓化果然無錯

我屌雖然廢但平幾撚多,另外果3個真係無眼睇

係咪知馬隊會被炒
及早跳船

Theo今場組織終結者

聽踢波果下啪啪聲都幾正

啲防守廢到

場場靠佢係人都死啦,蘇美斯都咁收皮

係咪得我覺得隊波仲散過上半季

講真 C10 踢得好好
Kessie 防守果種投入真係好西

番去足球學校先好再出黎獻醜喇 成班無個人識傳中

痴撚線快撚啲腰斬意甲喇
今季唔想再睇班垃圾同皮狗
下季重新開始算

牙屌都叫勁過一排
其他果3個黎到都唔知做乜柒
特別係兩個玻璃人

明顯得佢係平時嘅狀態
係隊友差得太緊要

啲傳波真係柒撚到地波近距離都傳失好多球
後傳無撚敵一比前就失比人打反擊
平時練波練乜撚野
人地熱拿亞兩下ko 你
成班垃圾

其實人地都唔係特別多機會
不過兩次都係致命

你睇米蘭拎住個波都攻唔入
出波又廢，猜到入去又唔知射去邊
一係比人BLOCK
一係兜口兜面射埋PERIN度

得兩下就入兩球
把握力0既分野

好簡單底線出個波去隊友個位都唔得
踢乜鬼野

扯旗清開post未

評心而論
C10 幾球交比廢老都好到位 好fit
而家走位又生 單刀唔入冇得講

見到Kessie 散步 班後防又Hea
完全唔知想點

三分已袋(對家)

kc算係咁
阿ben今場仲差

其實之前佢都係咁傳但無人識接,你話好FIT 又唔係好覺,入到佢D 鳩射先叫FIT

睇半場嗥片，播舒夫真高精華，真係好懷念當時睇波贏多過輸

下季返黎教

仲係場上班垃圾踢既話唔會有分別
半隊人連傳停帶射都做唔好

當年捧米蘭同意粉都好幸福，如果淫蟲唔賣舒夫真高就真係完美

條友為錢去車仔，留唔住啦，其實睇狀態計賣得好

佢成世人最撚錯嘅決定，留喺意假都未必會跌成咁

Gardiz 自己一個睇波

安答照計會入多粒

567都無所謂啦,今季0期望

係，去到車仔咁貴，壓力好大，結果完全放唔開個人去跌，跌得好差

看台冇人都照射，廢查

撚8 4-0

炒肥安未

牙賓今場都好差

換走比較好果個

皮狗轉性，竟然咁快換廢查

空場+咁嘅比賽內容，真係踢撚到練習賽咁

今年下半季比上半季好

係伊巴既功勞定pioli

安76

肥牛今日好鬼hea

伊巴都係入返禁區啦

唔知佢做乜要係出面
變咗無人係禁區

無人入場定唔比人入場？

無人做到波，佢出去幫手，但禁區就無人

廢老倒掛
條腰斷未？

武肺閉門作賽

隊波冇得救

牙屌呢腳仲勁過成場所有攻門

強烈要求皮狗繼續帶隊到我蘭降班到意乙為止